# LAB3 - Descrição da tarefa

1) Modifique totalmente o main() da classe Principal de forma a interagir com o usuário.
   Quando o programa iniciar, deverá imprimir no terminal um menu, por exemplo:
   (D)epositar
   (S)acar
   (T)ransferir
   (C)onsultar saldo
   Cadastrar (P)essoa como correntista
   Criar (N)ova conta
   (X) para sair

   Opção desejada:

2) De acordo com a opção digitada pelo usuário, o programa deverá agir de acordo:

   - para depositar, deverá pedir o número da conta de origem e o valor
   - para sacar, idem
   - para transferir, idem e também o número da conta de destino
   - para cadastrar um correntista, deverá pedir os parâmetros requeridos pelo construtor de Pessoa
   - para criar uma nova conta, deverá pedir os parâmetros requeridos pelo construtor de ContaCorrente,
     e deverá retornar o número da conta recém-criada

3) A agência será a mesma (uma agência padrão criada no começo do main()) para todas as contas

4) Após cada ação, o programa deverá imprimir o item de histórico que foi acrescentado à(s) conta(s)
   que foram modificada(s), e imprimir novamente o menu.

5) Se o usuário digitar qualquer coisa que não seja a letra correspondente a uma opção válida
   do menu, você deve mostrar uma msg de erro e reapresentar o menu.

6) Faça passar o teste testarNumerosAutomaticosDeContas() sem mexer no teste absolutamente!